頭先入完錢返到屋企先發現比多左500蚊個收銀哥哥

入5000,返屋企先發現比左11張500蚊
良景OKAY帶口罩個哥哥仔,你在嗎

埋數果陣應該會多左500蚊

公司多謝你

自己袋啦梗係

又多一日人工fatfat

如果你係一個樣唔錯既絲打你都有啲機會拎得返。 如果你係巴打咁就....唔係話冇既。機會 渺茫啫

去返間ok同佢講，佢等聽日經理睇CCTV睇吓有冇得拎返最重要留電話

靚仔巴打可以pm我
比夠兩張500你

師兄唔好咁猴擒住

唯有試下啦

正常咁大金額佢會係你面前數
點會搞錯

多謝你

今個月又多零用錢, THX!

仲等緊電話

人間有愛竟然拎得返
多謝果位收銀哥哥同埋經理，個個員工都好有禮貌

拎返喇，唔該哂巴打

住你附近

大額要逐張數
要俾CCTV 睇到
收多收少大家都麻煩